搵唔到工比呀媽當咗係隱青

上年九月尾出cert 依家三月 過咗五個月左右
呀媽一直都話好擔心我 成日同教會班人話我係屋企唔肯去搵野做
但事實係搵極都無人請 Send親CV都好似石沈大海咁
之後尋日教會有條友就send咗條講社工點救隱青出苦海嘅link比佢
佢特燈拎比我睇 嗰下真係好唔開心好想喊
然後教會班人又whatsapp我 叫我去做下義補幫下社會
我心諗依家你明知我咁嘅狀況仲叫我去做義工係咪混吉？

我就快痴線
比呀媽當係隱青都算
教會班友真係正仆街係到落井下石

都係果句 傻閪先會信耶教/番教會
信得個腦都係閪迷

巴打要加油 返住pt先一係

半年都未夠...慢慢搵啦 人工低D都殺住先

教會+社工

無敵組合，祝樓主好運

如果搵唔到心水既工就做住pt 先lo
呀媽都係擔心你姐 教會就唔撚洗理啦 d 撚樣偽善懶好人姐

你屋企全家信教？
如果唔係
畀佢攞到你同你老母whatsapp……
都幾失敗喎
攞來衰
molamola

駁唔到

諗住搵下屋企附近嘅pt
不過我驚時間越長 就越難搵到正常嘅ft

真心覺得呢個組合既人 講果d所謂道理都好 un耳

叫你去做義工 笑死

教會幫過呀媽所以佢入咗教 但係佢個心係偏信道教果邊
呀媽將我個電話開心share咗係佢個教會gp到

加油爸打

16ugrad
上個月先返工路過
返工個大佬問我點解咁遲
係佢口中覺得應該會有親戚朋友老師介紹到工俾後生仔

事實就係cv石沉大海

而兩位長老就覺得搵工係好似幾十年前咁睇報紙 有電話就主動打去即約到面試咁
只係上網取代左報紙

咪做下隱青先囉
返左工之後無得他他條過架啦

利申：廢青

其實佢暗地裡同我呀媽講埋啲咩我都唔多想理
但係我失業仲叫我做義工...教會班人個腦係咪生草？？？

你返工佢地咪冇錢收囉

真係好sad 最擔心係空白咗依幾個月到時點解釋好

教會

咁又唔係咁講
你Send CV出去除咗send同in嗰陣其餘時間都係齋等架啦
佢地應該係擔心你成日將全副精神齋搵工會好易諗埋一邊姐

btw 你讀咩 我都16grad 上年8月先hea搵, 返咗半年工

你唔返工佢地咪冇錢收囉

佢地唔知我搵緊工 係佢地眼中我只係一個隱青
asso 讀邊科唔講喇 得三十幾個人驚自爆
好羨慕絲打你

block

其實佢唔係鬧你……
或者畀說話你聽
只係擔心你嘅話
咁咪由佢擔心囉
到時你搵到工喇
咪當驚喜咁宣佈

咁點解唔話佢地知你搵緊工, 咁樣會擔心你好正常
直接D同佢地講話你其實有目標啦, 因為早排年尾又新年冇乜人會辭職job ad都少D, 搵唔到唔一定係你問題

BTW 空白期如果你同interviewer講你有做義工唔係日日HEA喺屋企可能對你見工仲有幫助

之前有講過 但係呀媽見我差唔多日日都係屋企所以唔信我
之後就同教會班人大肆宣揚我唔肯搵工日日匿係屋企
再之後就係上面打嘅野...

義工真係有用？我一直覺得佢同中學課外活動差唔多level
但係依個教會我無咩好感 唔想同佢地有瓜葛

個啲係撚道理

唔係話做義工一定有用但總比同interviewer講你日日喺屋企有用
最忌就係俾位佢入話你唔主動, 俾你係閪人HR你都揀個有返PT/做義工嘅人啦, 睇落唔會係懶先吖嘛
做義工唔一定要返教會做嘅, 同你老母講清楚話你冇興趣返去, 而且有SEND CV只係未有回音
同埋有冇check過係咪cv有問題所以直接冇得IN?

最後祝你早日搵到工唔使俾人煩

之前一直都係搵ft 依家會搵住pt先
有時候講到明唔想去都係會比人好似傳銷咁話去教會試下先
放棄咗同佢地溝通
CV應該正常 以前比tutor執過 可能係我個人問題姐

多謝絲打你聽我係到廢up...連登有愛

俾老母小咗幾個月，去咗做萬寧，尋日第一日落鋪，做住先，唉

agger

唉 巴打你係pt定ft?

其實你六月已經考完試
我個時六月已經返緊工

咁計起上黎你就快一年冇返工 做咁耐廢青

Agger
朋友老豆信教，一齊食飯果陣會吹佢地教會十個人一齊發功驅個細路仔魔，又話佢發左三個月功所以大學先有offer比佢。坐係旁邊聽到得啖笑，好想print粒 出來派比佢

似邪教多d

發左三個月功係咪肛交傳功？

你講得好啱

你cv 寫成點

其實無咩好笑, 佢老母都係唔想佢成日留係屋企無所事事
想佢出下街有啲寄托

又唔好理人點睇, 你班人鐘意勤力做奴隸貢獻個垃圾社會咪繼續
以為自己好有用

15grad
做緊長part sales

Ft，返pt都俾人哦，哦死果隻

係唔係眼角太高人工低唔做
利申:畢業個陣搵住份13k既工捱左大半年就轉工

一年唔算係廢青啦
咪一路返住pt一路send cv囉

我都係做住part-time搵full-time
應該話份part-time係大學一做緊冇停, 同full-time無縫交接
part-time last day第二日即刻ft
同埋我覺得tutor執唔一定好, 最多佢會幫你check grammar/字有冇問題
但點present黎講佢又唔係做HR, 所以我都冇搵tutor執

加油呀巴打, 試下send唔同類型嘅公司啦

正常做住part time 搵full time
但你懶成咁 我係你老母就直接屌柒你
係心態既問題 哩半年你0付出
畢左業仲要痴屋企 , 無家用
你老母生著你真係慘

讀咩科先